屌你老味HD/asso狗，工程呢行無返16k都咪撚做啦仆你個臭街

工程呢行，工時長，環境差，有班冚家產14、15k 6日都做，喂屌你老味乜撚野事呀，你做乞衣啦仆街

尤其有啲度縮細公司，有次玩壓價9up 話咩15k學野價，屌啦，學你老母咩

一句講哂，工程， 尤其死lift 狗，低過16k 都做你就真係賤過地底泥

搵食啫

求其一份地盤雜工都20k啦 仲去做狗

地底泥出現
死工程狗就係唔團結少少

事實係有1個頂爛市你都仆街

18？ 無20 都咪撚做啦 戇鳩

事實係而家量產工程狗 成個上班台都係工程post
GradE post 長其置頂 就連工程intern post都就黎推爆
以前都未見過咁撚旺

事實上好多人都未搵到工

死lift 狗

屌你老味揸巴士都萬7啦 ，咪一樣工時長

你萬5做工程把撚咩仆街，垃圾黎

工程狗就係地底泥

一味賤賣，唔保護自己行業權益

真係痴撚線 2018年仲追求16k
最少都跟政府mps pt9啦

叫得郁份地底泥先得ga

一車車垃圾，爛泥